通常去邊睇食評？

Openrice 同ig d foodie 都打手味濃

連登飲食台

你都打手味濃

中立非打手

呢到淨係得百里香打手文睇

有寫食評既地方就有打手, 避無可避

睇下正評同負評, 大約都估到真定假掛

有D人寫食評寫到日記咁,, 話咩去接老公 點知落大雨, 鞋濕晒又餓就入去食, 點知誤打誤撞食到隱世餐廳

試想下 唔係收左錢 點會無啦啦食餐飯會打咁大篇野

所以我淨係信openrice嘅負評

OpenRice

百里香是你唯一的選擇

我會睇fuck yeah noms

所以我d食評都係打好短

其實一個點樣既食評網先防到打手
而家覺得OPENRICE 其實只係地址網

都係openrice... 再自己分析篇野係唔係打手文